［朗迷慎入］美斯成為贏得最多場西甲嘅球員

我都大約估到朗迷要講咩架啦

我宣佈以下全部都係温室小花

全部都係球王

關球唔球王乜事？
我淨係知過人唔掂做唔到球王

唔係要有堅定嘅眼神先可以做球王咩？

秒殺全部賤種
賤種只配做狗

呢排興講feel

我以前都以為係
不過有球員勁到重新定義左

係，你重新定義左球王可以過人垃圾

唔洗，咁樣就得

鬥志！
鬥心！
眼神！
好有Feel !

最痴線係佢仲有得踢
個紀錄又唔知會去到邊

賤種朗迷咁多黑哨點解仲唔肯認自己黑

新類型球王

歐聯淘汰賽首輪數據：美斯射門最多 C.朗過人最多

冇
球王而家過人都係勁
不過其他方面仲勁

係，實力嘅野計一輪就夠

綜合實力計獎盃，包括國家隊

Btw, 過人垃圾係講緊邊個？

原來柒朗係敗走西甲
季季剩係儲氣打歐聯個十幾場
其他時間諗點逃稅同雞姦

球王喎

啲朗迷成日話美斯迷踩佢地偶像先還拖 但承認美斯實力勁過柒朗
呢個post睇落又唔係咁喎 似係反美斯多過反花迷

做到65歲 我都係球王

How about this